寬頻上網就到期 求出價

用緊hkbn 1000mb 16x 下個月到期 想用1000mb
請報價

樓主介唔介意留個tg方便我搵你傾番？

Tel / whatsapp : 51488278
我PxxW嘅朋友

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow
WhatsApp 52061588

有個pccw的Sales跟進好妥當可以Email shtohoi@yahoo.com.hk

幫你